有時真係對港共嘅智力有疑問？連贖罪券都唔畀人買

真係好撚on9